條女話分手就自殺 , 可以點搞?

條女用條命威脅我 , 話冇左我就咩依靠都冇 , 不如死左佢好過
佢講個陣眼神好空洞好似真係會出事, 但係我又真係想分手, 因為我地價值觀同性格都唔夾
可以點搞?

眼神好空洞可以係扮出嚟 啲女人好好戲的
以佢平時為人 你覺得佢係咪真係會尋死嗰啲人

佢根本以死相迫
你睬佢你就中伏

唔會自殺 我幾個ex都係咁講

由佢

呢種人唔死都冇用啦

每次講分手就以死相迫，結果就係拖拖拉拉直到永遠

有首詩係咁的

分手要很，脾相戀湧咁

CHUR多幾劑先啦

我ex都係做呢招，但我已忍L夠佢照分可也
佢而家咪仲生勾勾

屌 , 我聽日仲要還番條門匙比佢
唔係我真係唔出現了

放入信箱 咪得囉

唔分手 但照搵其他女 唔覆Message 唔見

除衫搞

屌我真係怕呀

你都可以話如果唔分手就自殺
如果佢唔care 你條命
你都唔駛care 佢條命

可唔可以擺低一蚊跟機

講就易

一個想死嘅人 會周圍同人講？

咩事分手

唔好理
忍L住
叫佢家姐阿妹或者朋友睇住佢

咩係眼神好空洞

咁成世俾佢威脅囉
一齊同分手都係佢話事
ok 晒

佢多唔多朋友/屋企人/supportive network?
同埋佢平日多唔多disclose自己啲野同感受？

唯一一個post無人講感建分

其實係會 唔好聽人鳩up話講會自殺既人唔會真係行動呢d廢話

你同佢見面就衰硬，呢啲情緒勒索只會係你越理佢佢越激

佢死關你咩事？

感建分

我建議樓主潛水，條女癲嘅，唔分手都可以搵第二個理由自殺，「就算話唔分手，都可以話，你都係我咁講先返嚟，唔真心，我自殺」，俾條女冷靜吓，樓主做乜都可以係trigger

擺信箱啦

佢知唔知你住邊？

今日分手就自殺
聽日唔買袋又自殺
你諗你

佢冇朋友又冇屋企人, 依下先大獲
佢會disclose 自己呀

得把口啫
你估真係會自殺

由佢 物競天擇 死得其所

報警 會即時入院見精神科
呢d野普通人搞唔掂架
等專業既人黎跟進啦

do you know wt7 is disclose

死唔死係佢決定係佢自由，唔夾就係唔夾，欠佢咩？感情要直接唔好拖。

得個講字㗎咋

我唔敢講佢係唔係講真
如果係我 我要自殺唔會同你講
但每個人都唔同
自殺係一個念頭 佢講出口 好大機會係佢有諗過
佢可能只係諗 其實都知道自己冇膽去自殺
雖然諗同做係兩回事 但往往會因為情緒帶動 而突然行動

你怕佢出事 最多都係同佢家人朋友講聲
你都諗清諗楚 已經唔愛佢 佢仲要迫你
你今次被迫到 咁下次呢？
不過就算你覺得佢系扮自殺迫你都唔好講出口
「你去自殺呀 我就唔信你會」 呢類 千祈唔好講

我ex仲話佢寫埋遺書

我都試過 小學生作文大賽咁
仲話佢為左我比車撞
假的 一隻字都唔洗信

只做SP

分啦
真係自殺先再算啦

你忍得一時
兩年後： 唔結婚就自殺
同一個問題喺番到
你對得住依加條女，又對唔對得住自己

你一係就忍一世，一係就分左手咩都咪理

同佢屌多幾獲用賢者模式一齊諗清楚啦

搵巴打幫你溝左佢